點令警員斷手指事件曲到直

嘩 有冒警人士出黎話斷手指
都冇委任證既
唔知佢收左幾多錢呢？

已經事實證明左係位手足被插眼，導致自衛/身體反應出盡力去咬斷手指

咁理直氣壯啲藍絲聽唔入耳架

佢講手指 我地咪講死左幾個囉

明顯係本能反應

唔需要啲藍絲聽入耳

大家報真相出嚟己經夠

又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)